Poprawiona aplikacja ShoppingCart przechowująca listę zakupów.
Jest napisana w konsoli, na podstawie tutoriala z serwisu Yt: 
nie rozdzielałam struktury plików, jednak wszystko jest zaimpelementowane jak w prostym modelu CQRS
Zaimplementowano 3 Commands i 4 Queries:
Commands:
- Dodawanie nowego produktu
- Usunięcie produktu
- Oznaczenie jako kupiony ( zwiększenie wartości odpowiedzialnej za zakup o jeden)

Query:
- wypisz wszystko
- wypisz po nazwie produktu
- wypisz kupione
- wypisz rzeczy do kupienia

Jako " szyny komunikacyjnej" uzylam: dictionary
w konsoli zrobilam test  z kilkoma produktami jako test uzytkownika, ale napisalam
takze testy xunit do kazdego query i commands




